# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Nedosreden proekt zasega, ako nesto ne vi raboti najverovatno e radi connection stringot, posto e code first bitrebalo da raboti kaj site ako go smenite connection stringot :)